# Дополнительное задание

**Работу выполнил студент группы БСБО-07-20 Подмосковных Илья Викторович**

.gitlab-ci.yml создает два этапа: setup и test. В этапе setup используется виртуальное окружение (venv), где устанавливаются и кэшируются пакеты pandas, numpy, scikit-learn и seaborn. В этапе test выполняются скрипты file1.py и file2.py в активированном виртуальном окружении для тестирования проекта.